Task 1 : database (lấy dữ liệu hình ảnh , nội dung mô tả sản phẩm )
        - 1 bé
Task 2 : fontend ( html ... mẫu giao diện )
       - ví dụ : https://colorlib.com/wp/free-bootstrap-templates/
       - 1 bé
Task 3 : sql ( mysql or sql sever cơ sở dữ liệu )
       - 1 bé 
Task 4 : backend (xử lý dữ liệu chưa biết được php hay asp net core mvc )
        -1 bé

Note : Học dùng git đi nhé 